色男付1千猥褻少女 下場竟是一輩子受約束

新北市男子游縉任5年前曾付錢要少女透過視訊軟體露乳摸胸供他觀賞，卻趁機側錄拿來恐嚇少女，後因認罪和解獲緩刑，沒想到，3年前，他又透過網路約出另名13歲少女，這次他拿出1千元要求少女讓他指交、口交，少女事後拒絕與游男見面，游男竟用LINE恐嚇少女：「會跟你賭命」，少女報案後游男再被起訴，新北地院考量游男惡意非輕，但認罪又以20萬元與少女及家屬20萬元和解，已獲對方原諒，因此依與未成年性交罪判刑1年1月，緩刑5年，須保護管束；尚可上訴。
雖然檢警並未查扣到游男手中握有受害少女裸照等影像，但因少女父母擔心女兒裸照外流，還特別在和解筆錄中要求游男除須賠償20萬元，也要求游男並須刪除手機及電腦內任何有關女兒的照片、影片，一旦外流，每次違約就要賠償10萬元，且游男一輩子須受此約束。
這次簽下一輩子要被約束的和解條約的游男，其實在2013年就因為威嚇其他少女要散布裸照遭判刑。
2013年4月，游男經由網路認識一名13歲少女，他兩次共給少女5000元，要少女透過視訊露奶摸胸給他觀賞，少女照辦，卻不知游男偷偷側錄成影片，後來少女覺得不妥不願再配合，游男竟用SKYPE恐嚇少女要將影片散布給少女的朋友，少女告訴母親而報警。
當時游男以8萬元與少女和解，新北地院因此依對少女強制、恐嚇等罪，判游男應執行1年徒刑，可易科罰金，緩刑2年，須提供180小時的義務勞動定讞。
但游男緩刑期滿後仍未悔改，2015年7月間，他又透過BeeTalk認識另名13歲少女，某日他約少女見面，卻將她帶往蘆洲永康公園地下停車場的男廁所，給了少女1000元後，要求少女讓他指交，並要少女替他口交，當下少女沒拒絕，但事後卻不願跟游男碰面及連絡，游男竟用LINE傳送：「我會跟你賭命」、「我會把照片傳出去」、「我要是怎麼了，有人會幫我報仇」等訊息恐嚇少女，少女事後告知家人並報警。
游男這次在被起訴後，又以20萬元與少女及其父母達成和解，且接受一輩子不能讓任何少女照片、影片外流，否則每次均須賠償10萬元的條件，法院才同意給予5年緩刑；尚可上訴。（孫友廉／新北報導）

新北+1

每次外流賠十萬，女仔老豆老母會唔會每個月流一次